不合作已經廢左 要用其他辦法

最近各種不合作運動已經搞到多左好多反對聲音 阻住人呢個係無可否認 亦都搞到成個運動失焦
搞人返工差佬理唔理都冇所謂 搬走rb仲可以攞民心

如果一定以不合作運動作為戰略最少要有本事令到香港連續停擺一個星期先有用 但係以宜家嘅情況極度困難
日日圍捕 買gear連飯都冇得開 硬食tg嘅後遺症 黑警滲透
有幾多個手足可以撐？

宜家要做嘅應該係將個茅頭對翻落差佬度

小弟不才 只能冧出幾個方法

例如日日18區721放映會
721係死位大家都知 無論係林鄭定差佬都冇得拆

落街放狗去警署 狗狗最鐘意就係落街散步順便開大

見到有爭執要call差佬 最近天氣熱 難免燥底
打999分散差佬人力 不過有冇咁好氣嗌咁耐交就唔知了

天水圍差佬拉褲 男警收女仔身同荃灣比人斬腳單野要廣傳 周街貼

同時請大家留意下有冇人成程都唔聲唔聲
將口號改做黑警死全家果類 啲鬼一定心虛
如果有人對市民出手鬧市民嘅 即刻五花大綁 同事睇下穩唔穩到證 穩到嘅又係一個好題材